大圍金禧花園2房以605萬元易手

大圍金禧花園2房以605萬元易手
13:05 2021/02/19

"......大圍金禧花園新近錄1座中層A室，建築面積463平方呎，實用面積340平方呎，2房間隔，日前以605萬元易手，實用面積呎價17,794元......"

貴過比華利山呎價

市場對細單位剛性需求大，無計

咁樣比嘅咩

呢個屋苑抵唔抵屌？
最近大圍站嘅二手私人屋苑

好舊喎..

買咗嗰個就戇鳩仔，又舊又殘
新發展全部喺晒柏傲莊嗰邊

係囉 咁比納米樓兩萬幾蚊呎添